[日本][簡單] 日式醬油焗三文魚柳

今次整既焗三文魚柳 簡單 超好食 帶飯一流

製成品

三文魚柳 去皮 洗淨 印乾

預備薑蓉

將日式醬油、味醂、清酒和薑蓉加入碗入面，攪勻

將三文魚柳放入保鮮袋，倒碗汁入去，醃大約一個鐘

醃好之後，預熱焗爐到180度，焗8-10分鐘

焗緊果陣，我地可以煮返熱個汁

淋汁上面，放埋三文魚子同鰹魚片上去，食得

食評: 焗既三文魚食落口好滑，食落個喉嚨好c服
有興趣既可以睇下條片同埋記得訂閱我呀

IG :

黃色經濟圈電影《幻愛》本周五重新上映, 跪求手足撐場支持.

Why走皮？

懶得打鱗

push

正喎

水聲好清脆

真係 好滑好好味

竟然去皮最好食就係塊皮

係 清脆師

焗塊皮應該冇咁好食
煎既皮真係不得了

焗三文魚180度 8-10分鐘個心夠熟咩?
試過10分鐘個心係生既
自此之後起碼焗佢15分鐘

我呢舊好細舊120g 夠熟呀

正呀

用味淋醃完怕唔怕好容易燶

樓主高質

chef curry

如果煎既話就會好易燶 焗既就還好
煮返熱個汁果陣見到起泡就可以熄火了

多謝

Curry for 333333

冇焗爐可唔可以用氣炸鍋

屋企冇焗爐

我冇氣炸鍋 但我估用氣炸鍋整會燶

煎都可以既 但係就比較易燶

中細火煎哂兩面 之後落水冚蓋焗 應該都整到差唔多效果

可以試下中細火煎哂兩面 之後落水冚蓋焗 應該都整到差唔多效果

但係小心好易燶

氣炸唔會呀，必哂D油出來仲正，塊皮好似薯片咁

因為用味醂同豉油醃左 驚佢地會燶

你地試左再話我聽會唔會燶

Lm

快靚正

真係 醃定幾舊 一焗就搞掂

好似好能好味

買雪藏果d係咪解凍就整得

true 我都係咁整 落鹽同少少黑胡椒 扔落光波十分鐘 好好食

真係幾好味

係 我都係買急凍

Push

師兄咁夜呀

我買呢舊三文魚柳 佢塊皮有鱗咖

又出新片

係

我下次試整一次試完影相俾你睇

好呀

冇焗爐 冇抽氣扇唔煎得
可以點做

用微波爐得唔得

樓主高汁

微波爐可以整熟舊魚既

但唔建議

師兄你平時點煮野食 剩係用微波爐？

G持下你啦巴打 我都有拍片 好辛苦的
建議你講下野 咁樣太悶 我自己覺得
同埋執下啲色會靚啲
加油

我都有睇你d片 拍得好靚
一齊加油

買外賣/即食麵/微波爐食物

咁.. 難搞喎
幫你唔到

冇味醂又唔想特登買一支，係咪可以用白酒+糖嚟代替

同埋屋企得光波爐係咪都可以呢

米酒加糖 再加少少醋應該會似d

但白酒加糖都可以頂住檔先既

光波爐應該都得

唔落都整到既

但個味就會差咁少少